（都市傳說）而家膠樽回收係咪送晒去堆填區？

個人覺得其實都係照樣丟去堆填區

都會得閒留翻幾百個
砌吓裝置藝術俾班港豬睇

係呀，等你班on9港豬自我感覺良好，分哂膠樽廢紙鋁罐，最後唔係方便老廢執去賣就係撈返埋一齊去堆填區

因為支爆香港廢料回收冇肉食所以

膠米

係

十年八年前，廢膠回收價都有$0.3一斤。

係咪自從支那禁止廢膠入口之後，就運晒去堆填？

好明顯啦